不可以胡亂告 總可以盲著報 人何苦要奶著中央去做

還未戒掉 朱sir帶給我 那動魄驚心
還未成熟得撤了佢便無憾
寧為它曬到頭暈 做個有痛覺的人
為那中央的惡行 願意比枯草敏感

還未正視 只能站起 領教你的椒煙
還未麻木得吃夠了便無事
明白糾察有定時 但勇武夠也不遲
在這香港得救前 齊頭衝刺

她傷了還未報 他走了還未老
人難得只因玻璃牽上亂暴
未會信甚麼釋放等於不告
流離著對世界說他未在逃
不可以胡亂告 總可以盲著報
人何苦要奶住中央去做
就以血肉之軀去擋煙遮雨
虔誠地去犯錯 民心 跳得很燥

第一次改，希望唔會誤入教會或者九唔搭八

邊間教會

留意 鐵路手制用法

啱啱放工搭車鳩玩下

有冇巴打幫我改埋下段

乜嘢歌？？

人非草木